到底呢個環上面D數字有咩用

是咁的
今日買貴格
佢送左個不銹鋼兜比我
上面有個環用黎紋開佢倒水用
但上面D數字有咩意義
提我總共要煮幾耐